原來大豆侵唔打算制裁777

說好的日日贏呢

咁遲先開post嘅你

cctai佢地話我唔覺得贏緊=五毛
五先8:30 開工, 唔遲啦

各位是否盲撚咗
白宮否認喎

樓主pin 依個

係咪扮好人咋？

Trump: 嗱我唔想㗎，我都係被迫簽咋

係就好 唔好次次靠嚇

搞左咁耐都係d 門面野

好多野唔可以打草驚蛇，有時白宮知既野外面班議員未必知，大家放長雙眼，我撚唔信天會無眼。

2047都未制裁

直接制裁政治局常委

制裁咗 仲可以係邊度搵到啲咁撚蠢嘅特首

喂 人呢

Bin c

bin ah bin ah

恭喜樓豬

多謝你

燈神

入黎鞭屍先屌你老母，成日慛，唔慛你老母做雞？

??????????

樓豬

binc

Binc

連登一日都仲有好多好似樓主咁既人
就係成為我繼續上連登既原因

樓主好野
下次買邊隻單聲唔該

推

push

正確使用力量

bin c

咁都俾樓主燈到

估唔到喎 唔制裁

垃圾大豆侵

bin

binpo

樓主勁

咁都有得鞭屍

鞭死你班5毛子

樓主燈神

樓主識玩

通街都係處 v2.0

Bin！

你就盲撚左

連連燈仔真係好撚燈

#HKisGB

樓主上水未

上水未啊撚屌

粟米刁會點反擊呢

binc. post特別開心

Wtf

連登勁啲定燒山勁啲

樓主呢?去左邊撚度龜縮?

收咗啦條五毛

大家係唔係真係原諒唔到達哥?

噴油同破壞都可以話係表態, 偷內部文件同硬件堅大單野

我係嚟鞭屍嘅

樓主：

有得恥笑就唔好執輸各位

唔通早三十日通知會制裁你，等你運錢走咩。